\documentclass[class=article, crop=false]{standalone}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{hyperref}


\begin{document}
\begin{titlepage}
    \centering
    \vfill
    \vskip1cm
    {
    	\includegraphics[scale=0.04]{../ressources/logo_amu.jpg}
    	\vskip1cm
        \includegraphics[scale=0.65]{../ressources/Logo-Dpt-info-aix-jaune.pdf}
        \vskip1cm
        \huge
        \textbf{Projet tutoré - TRUST}
        \vskip0.5cm
        \small
        \url{https://gitlab.com/cmdetu/ptut_s3_trust}
        \vskip0.2cm
        \vskip0.2cm
        \large
        Année universitaire 2020 - 2021
        \vskip0.2cm
        DUT Informatique - Semestres 3 et 4\\
        \vskip0.2cm
        IUT d'Aix en Provence
        \vskip1.2cm
        Florian Ancelin - Romain Ayme\\
        Hugo Beauvois (S3) - Cindy Brakchi-Long\\
        Hugo Clergue - Thomas Da-Prato - Clément Mathieu--Drif
        \vskip1.2cm
        Tuteurs \\
        \textbf{Samuele Anni - Cyril Pain-Barre}
        \vskip1.2cm
        10 Avril 2021
        \vskip1cm
        \textit{Une partie de ce dossier a été présentée lors de la conférence AMUSEC le 9 avril 2021}
    }    

\end{titlepage}
\end{document}
